{
    "language": "언어",
    "availableLanguages": "사용 가능한 언어",
    "back": "뒤쪽에",
    "saveChangesButton": "변경 사항을 저장하다",
    "ChangesSaved": "변경사항이 저장되었습니다.",
    "ok": "좋아요",
    "dontLeave": "떠나지 마세요",
    "cancel": "취소",
    "discard": "버리다",
    "discardChanges": "변경 사항을 취소?",
    "unsavedChanges": "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. ",
    "yourProfile": "귀하의 프로필",
    "guestMessage": "귀하는 현재 손님으로 검색 중입니다! ",
    "login": "로그인",
    "noAccount": "계정이 없나요?",
    "signup": "가입하기",
    "orderHistory": "주문 내역",
    "myAccount": "내 계정",
    "notifications": "알림",
    "help&Support": "돕다",
    "contactUs": "문의하기",
    "privacyPolicy": "개인 정보 정책",
    "logout": "로그 아웃",
    "logoutConfirmation": "정말로 로그아웃하시겠습니까? ",
    "no": "아니요",
    "yes": "예",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "Please enter your new password.": "새로운 비밀번호를 입력해주세요.",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "Enter New Password": "새 비밀번호를 입력하십시오",
    "Confirm New Password": "새 암호를 확인합니다",
    "Renter New Password": "새 비밀번호를 입력하세요",
    "Password reset successful!": "비밀번호 재설정이 완료되었습니다!",
    "Confirm": "확인하다",
    "Password Reset Failed - Invalid user": "비밀번호 재설정 실패 - 잘못된 사용자",
    "Password Reset Failed - Passwords is empty": "비밀번호 재설정 실패 - 비밀번호가 비어 있습니다.",
    "Password Reset Failed - Passwords do not match": "비밀번호 재설정 실패 - 비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "Password Reset Failed - Weak Password": "비밀번호 재설정 실패 - 비밀번호가 취약함",
    "Password Reset Failed - Password Reset Failed": "비밀번호 재설정 실패 - 비밀번호 재설정 실패",
    "Please enter your old password for account verification.": "계정 확인을 위해 기존 비밀번호를 입력해주세요.",
    "Old Password": "기존 비밀번호",
    "Enter Old Password": "이전 비밀번호를 입력하세요",
    "Success": "성공",
    "Your changes have been saved.": "변경사항이 저장되었습니다.",
    "OK": "좋아요",
    "Don't Leave": "떠나지 마세요",
    "Cancel": "취소",
    "Discard": "버리다",
    "Discard Changes?": "변경 사항을 취소?",
    "You have unsaved changes. Are you sure you want to discard them?": "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. ",
    "Your Profile": "귀하의 프로필",
    "You are currently browsing as a guest! Login or create an account to view your profile and save your settings.": "귀하는 현재 손님으로 검색 중입니다! ",
    "Login": "로그인",
    "Don't have an account?": "계정이 없나요?",
    "Sign Up": "가입하기",
    "My Account": "내 계정",
    "Notifications": "알림",
    "Help & Support": "돕다",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Logout": "로그 아웃",
    "Are you sure you want to logout? This will take you back to the login screen.": "정말로 로그아웃하시겠습니까? ",
    "No": "아니요",
    "Yes": "예",
    "Please enter your new password. ": "새로운 비밀번호를 입력해주세요. ",
    "{error}": "{오류}",
    "Password reset successful! ": "비밀번호 재설정이 완료되었습니다! ",
    "(": "(",
    "Common": "흔한",
    "item_name, { name: item.name }": "item_name, { 이름: item.name }",
    "Promotions": "프로모션",
    "Save Changes": "변경 사항을 저장하다",
    "General Notifications": "일반 알림",
    "Sounds": "소리",
    "Vibration": "진동",
    "Discounts": "할인",
    "This email is verified!": "이 이메일은 확인되었습니다!",
    "The email for this account is not verified. You must have a verified email to make purchases.": "이 계정의 이메일이 확인되지 않았습니다. ",
    "Verify Email": "이메일 확인",
    "Confirm Changes": "변경 사항 확인",
    "Email": "이메일",
    "User Not Found": "사용자를 찾을 수 없음",
    "Fields are empty": "필드가 비어 있습니다.",
    "Error!": "오류!",
    "You must verify the current email address before you can change it.": "변경하기 전에 현재 이메일 주소를 확인해야 합니다.",
    "You must enter a valid email address.": "유효한 이메일 주소를 입력해야 합니다.",
    "Failed to update account information. Please try again later.": "계정 정보를 업데이트하지 못했습니다. ",
    "Your account information has been updated.": "귀하의 계정 정보가 업데이트되었습니다.",
    "Verification Email Error!": "확인 이메일 오류입니다!",
    "Verification Email Failed - User is invalid.": "확인 이메일 실패 - 사용자가 유효하지 않습니다.",
    "Email Sent Successfully!": "이메일이 성공적으로 전송되었습니다!",
    "Please click on the link that has been sent to your email account to verify your email.": "이메일 계정으로 전송된 링크를 클릭하여 이메일을 확인하세요.",
    "Verification Email Failed - There were too many requests, please try again later.": "확인 이메일 실패 - 요청이 너무 많습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "Order History": "주문 내역",
    "on": "~에",
    "Placed": "배치됨",
    "Shipped": "배송됨",
    "Delivered": "배달됨",
    "Cancelled": "취소 된",
    "product": "제품",
    "products": "제품",
    "We collect personal information from our customers in the regular course of doing business. This page lets you know exactly how we're protecting the information you entrust to us.": "당사는 일반적인 사업 수행 과정에서 고객으로부터 개인정보를 수집합니다. ",
    "What personal information do you collect about me?": "나에 대해 어떤 개인정보를 수집하나요?",
    "We collect the following information about you:": "당사는 귀하에 대해 다음 정보를 수집합니다.",
    "Name": "이름",
    "Address": "주소",
    "Postal Code": "우편 번호",
    "Phone Number": "전화 번호",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Purchase history": "구매 내역",
    "Customer satisfaction info": "고객만족정보",
    "Opinions about products and services": "제품 및 서비스에 대한 의견",
    "When you visit our website, we also collect:": "귀하가 당사 웹사이트를 방문하면 당사는 다음 정보도 수집합니다.",
    "information about your computer, including your IP address, the type of operating system and browser you use, and your computer's location": "귀하의 IP 주소, 귀하가 사용하는 운영 체제 및 브라우저 유형, 컴퓨터 위치 등 귀하의 컴퓨터에 관한 정보",
    "what pages you visit on our site and what links you click on": "당사 사이트에서 귀하가 방문하는 페이지와 클릭하는 링크",
    "what other sites you've visited recently": "최근에 방문한 다른 사이트",
    "How do you use this information?:": "이 정보를 어떻게 사용합니까?",
    "The main reasons we collect personal information from you are:": "당사가 귀하로부터 개인정보를 수집하는 주된 이유는 다음과 같습니다.",
    "Complaints": "불만 사항",
    "Contests/Surveys": "콘테스트/설문조사",
    "Customer relationship management": "고객 관계 관리",
    "Customer service": "고객 서비스",
    "Delivery services": "배달 서비스",
    "Marketing": "마케팅",
    "Orders": "명령",
    "Returns": "보고",
    "To complete a sale/transaction": "판매/거래를 완료하려면",
    "If it's a necessary part of any of these transactions, we may disclose your information to another company. For example, we pass on your name and address to a courier company to complete a delivery.": "이러한 거래에 필요한 부분인 경우 당사는 귀하의 정보를 다른 회사에 공개할 수 있습니다. ",
    "Use of Personal Information for Secondary Reasons": "2차적인 목적을 위한 개인정보 이용",
    "We also may use your personal information for other, secondary reasons, including:": "또한 당사는 다음과 같은 기타 2차적인 이유로 귀하의 개인정보를 사용합니다.",
    "Sharing of Personal Information with Third Parties": "제3자와 개인정보 공유",
    "Sometimes, we also share your personal information with other companies, including:": "때때로 당사는 귀하의 개인정보를 다음을 포함한 다른 회사와 공유하기도 합니다.",
    "Partners": "파트너",
    "Third party contractors (such as a courier company)": "제3자 계약자(예: 택배 회사)",
    "We use Hotjar on this website to improve user experience. Check out their privacy policy": "우리는 사용자 경험을 개선하기 위해 이 웹사이트에서 Hotjar를 사용합니다. ",
    "here": "여기",
    "How do you get my consent?": "내 동의를 어떻게 얻나요?",
    "When you provide us with personal information to complete a transaction, verify your credit card, place an order, arrange for a delivery or return a purchase, we assume you consent to our collecting it and using it for that specific reason only.": "귀하가 거래 완료, 신용 카드 확인, 주문, 배송 준비 또는 구매 반품을 위해 개인 정보를 제공하는 경우 당사는 해당 정보를 특정 목적으로만 수집하고 사용하는 데 귀하가 동의한 것으로 간주합니다.",
    "If we ask you for personal information for a secondary reason, like marketing, we will ask you directly for your consent.": "마케팅 등 2차적인 목적으로 개인정보를 요청하는 경우에는 직접 동의를 구하겠습니다.",
    "How do I get more information?": "더 많은 정보를 얻으려면 어떻게 해야 합니까?",
    "We are happy to answer any questions you may have about your personal information. If you would like more information about our policies, or you would like to see exactly what personal information we have about you in our records, or you wish to register a complaint, please": "당사는 귀하의 개인정보에 관한 모든 질문에 기꺼이 답변해 드리겠습니다. ",
    "contact us": "문의하기",
    "You can also contact the": "다음 연락처로 문의하실 수도 있습니다.",
    "Privacy Commissioner of Canada": "캐나다 개인정보 보호 위원",
    "or the": "아니면 그",
    "Office of the Information and Privacy Commissioner of Alberta": "앨버타주 정보 및 개인정보 보호 위원실",
    "for assistance.": "도움을 위해.",
    "basically, how you got to our website!": "기본적으로 어떻게 우리 웹사이트에 접속하게 되셨나요?",
    "When you visit our web site, we also collect:": "귀하가 당사 웹사이트를 방문하면 당사는 다음 정보도 수집합니다.",
    "We will also disclose your personal information if we are required by law to do so.": "또한 법적으로 요구되는 경우 귀하의 개인정보를 공개할 것입니다.",
    "Success!": "성공!",
    "error": "오류",
    "Search all Products": "모든 제품 검색",
    "Shop by Category": "카테고리별로 쇼핑하기",
    "Candles": "양초",
    "Lip Balm": "립밤",
    "Lotion": "외용 물약",
    "Other": "다른",
    "New Arrivals": "새로운 도착",
    "Best Sellers": "베스트 셀러",
    "Recommended for You": "당신을 위해 추천 된",
    "Error Loading Products:": "제품 로드 중 오류 발생:",
    "Please check your internet connection": "인터넷 연결을 확인해주세요",
    "Subtotal": "소계",
    "Shipping Fee:": "배송비:",
    "GST": "GST",
    "Total": "총",
    "Continue to shipping": "배송을 계속하세요",
    "Your Cart": "장바구니",
    "Your cart is empty! Go ahead and check out our products.": "장바구니가 비어 있습니다! ",
    "Shop Now": "지금 쇼핑하기",
    "Alberta Winter Rose Natural Beeswax Lip Balm": "앨버타 윈터 로즈 내추럴 비즈왁스 립밤",
    "Explore": "탐구하다",
    "Quizzes & Trivia": "퀴즈",
    "Upcoming Events": "다가오는 이벤트",
    "Connect with us on social media!": "소셜 미디어에서 우리와 소통하세요!",
    "Event Details": "이벤트 내용",
    "Open in Maps?": "지도에서 열까요?",
    "Do you want to open this address in Maps?": "이 주소를 지도에서 여시겠습니까?",
    "About this Event:": "이 이벤트 정보:",
    "Results for: ": "다음에 대한 결과: ",
    "Sorry, nothing was found for": "죄송합니다. 검색된 내용이 없습니다.",
    "Shop Other Products": "다른 제품 쇼핑하기",
    "Search Results": "검색 결과",
    "Add to Cart": "장바구니에 추가",
    "reviews": "리뷰",
    "Your Review": "당신의 검토",
    "Edit Review": "리뷰 편집",
    "This product has no reviews": "이 제품에는 리뷰가 없습니다.",
    "Write a Review": "리뷰를 작성",
    "Customer Reviews": "고객 리뷰",
    "This is where a short description will go.": "여기에 간단한 설명이 들어갈 것입니다.",
    "Details": "세부",
    "Reviews": "리뷰",
    "Keep Shopping": "계속 쇼핑하다",
    "Checkout Now": "지금 결제하세요",
    "Added to Cart!": "장바구니에 추가되었습니다!",
    "Do you want to checkout now?": "지금 결제하시겠습니까?",
    "Remove": "제거하다",
    "Remove from Cart": "장바구니에서 제거",
    "Are you sure you want to remove this item from your cart?": "장바구니에서 이 품목을 제거하시겠습니까?",
    "Teacup Candle Making Workshop": "찻잔 양초 만들기 워크숍",
    "Mini Dripped Candle Making Workshop": "미니 드립캔들 만들기 워크숍",
    "Crafts With Company": "회사와 함께하는 공예",
    "Lip Balm Making Workshop": "립밤 만들기 워크숍",
    "Rolled Candle Making Workshop": "압연 양초 만들기 워크숍",
    "Join us for a hands-on Rolled Candle Making Workshop where you'll learn the art of creating beautiful candles from scratch, happening on Dec Unleash your creativity! In this workshop, you will have a unique opportunity to learn about bees, beeswax, and candle making. You'll also create unique rolled candles to take home (holiday themed or not!). This is a great workshop for making handmade gifts for the holidays! Included:- Supplies to make rolled beeswax candles- All instruction- Gorgeous teacups to enjoy tea/coffee as you work and light snacks If you are feeling sick, please stay home and get better. We are happy to refund your workshop even if it's half an hour in advance � Book early! This workshop is limited to 10 participants only. If you have a larger group and are interested in this workshop, please let us know. We can create a custom workshop just for you. Estimated workshop length is about 2 hours.": "12월에 열리는 압연 양초 만들기 워크숍에 참여해 처음부터 아름다운 양초를 만드는 기술을 배우세요. 창의력을 발휘해보세요! ",
    "Join us for a fun-filled day of crafting and camaraderie at Crafts with Company where we'll unleash our creativity together! Finish that project you just haven't had time for! Do you have an unfinished craft sitting in the back of a closet? Dig it out and come down to our space for an evening of crafting! You are welcome to bring a friend or come solo. Our space is limited to about 10 people, so book early! If you can't make it, let us know so we can contact the next person on the waiting list. If you would like to bring treats to enjoy yourself or share with the group, feel free. We'll have tea and goodies available.": "Crafts with Company에서 함께 창의력을 발휘할 수 있는 즐거운 공예와 동료애의 하루에 참여하세요! ",
    "Get ready to pamper your lips at our Lip Balm Making Workshop, where you'll learn to create your own luscious lip balms from natural ingredi Create your own custom lip balm recipe! In this workshop, you will have a unique opportunity to learn about bees, beeswax, and lip balm making. We'll have a base recipe for you, which you will customize to suit your preferences. Included: - Supplies to make lip balms - All instruction - Gorgeous teacups to enjoy tea/coffee as you work and light snacks If you are feeling sick, please stay home and get better. We are happy to refund your workshop. Book early! This workshop is limited to 10 participants only. If you have a larger group and are interested in this workshop, please let us know. We can create a custom workshop just for you. Estimated workshop length is about 2 hours.": "천연 성분으로 자신만의 아름다운 립밤을 만드는 방법을 배울 수 있는 립밤 만들기 워크숍에서 입술을 가꾸어 보세요. 나만의 맞춤형 립밤 레시피를 만들어보세요! ",
    "Join us for a hands-on Teacup Candle Making Workshop where you'll learn to create your own beautiful candles using teacups, while enjoying a The best gift is the gift of time! In this workshop, you will have a unique opportunity to learn about bees, beeswax, and candle making. Bring your favourite friends and family along and spend some quality time making teacup candles together. Included: - Supplies to make beeswax candles - All instruction - Gorgeous teacups to enjoy tea/coffee as you work and light snacks If you are feeling sick, please stay home and get better. We are happy to refund your workshop. Book early! This workshop is limited to 10 participants only. If you have a larger group and are interested in this workshop, please let us know. We can create a custom workshop just for you. Estimated workshop length is about 2 hours.": "찻잔을 사용하여 자신만의 아름다운 양초를 만드는 방법을 배우면서 실습을 즐길 수 있는 찻잔 양초 만들기 워크숍에 참여하세요. 최고의 선물은 시간의 선물입니다! ",
    "Get ready to unleash your creativity and learn the art of making mini dipped candles at our hands-on workshop on November 2, 2023, where you Unleash your creativity! In this workshop, you will have a unique opportunity to learn about bees, beeswax, and candle making. You'll also create unique dipped candles to take home (approximately birthday size, but there's room to be creative!). Included: - Supplies to make dipped beeswax candles - All instruction - Gorgeous teacups to enjoy tea/coffee as you work and light snacks If you are feeling sick, please stay home and get better. We are happy to refund your workshop even if it's half an hour in advance � Book early! This workshop is limited to 10 participants only. If you have a larger group and are interested in this workshop, please let us know. We can create a custom workshop just for you. Estimated workshop length is about 2 hours.": "2023년 11월 2일에 진행되는 실습 워크숍에서 창의력을 발휘하고 미니 양초 만들기 기술을 배워 창의력을 발휘해보세요! ",
    "Bees beat their wings about 200 times per second, creating the characteristic buzzing sound.": "꿀벌은 초당 약 200번씩 날개를 치면서 특유의 윙윙거리는 소리를 냅니다.",
    "Bees are highly social insects that live in colonies. They work together in harmony to ensure the survival and success of the hive.": "꿀벌은 군집을 이루며 사는 매우 사회적인 곤충입니다. ",
    "The world's largest bee is the Megachile pluto, also known as Wallace's giant bee. It has a wingspan of up to 2.5 inches.": "세계에서 가장 큰 벌은 월리스의 거대 벌이라고도 알려진 메가칠레 명왕성(Megachile pluto)입니다. ",
    "Despite their small size and seemingly delicate wings, bees are exceptional flyers, capable of flying up to 15 miles per hour.": "작은 크기와 연약해 보이는 날개에도 불구하고, 꿀벌은 시간당 최대 15마일까지 날 수 있는 탁월한 전단지입니다.",
    "Humans have been keeping bees for thousands of years. The practice of beekeeping, or apiculture, dates back to ancient Egypt.": "인간은 수천년 동안 꿀벌을 키워왔습니다. ",
    "The hexagonal shape of honeycomb cells is not just a random choice; it's a space-efficient design that maximizes storage and structural stability.": "벌집 모양의 육각형 모양은 단지 무작위로 선택되는 것이 아닙니다. ",
    "Female worker bees do most of the foraging, nursing, and hive maintenance, while male bees (drones) primarily exist for mating with the queen.": "암컷 일벌은 대부분의 채집, 간호, 벌집 유지 관리를 수행하는 반면, 수컷 벌(드론)은 주로 여왕벌과의 짝짓기를 위해 존재합니다.",
    "There are over 20,000 known species of bees, ranging from tiny stingless bees to the larger bumblebees and honeybees.": "작은 침 없는 꿀벌부터 더 큰 호박벌과 꿀벌에 이르기까지 알려진 꿀벌 종은 20,000종이 넘습니다.",
    "While most bees are diurnal (active during the day), there are some species that are nocturnal, meaning they are active at night.": "대부분의 꿀벌은 일주성(낮에 활동)인 반면, 일부 종은 야행성이어서 밤에 활동합니다.",
    "Bumblebees can learn to navigate through a complex maze and remember the most efficient routes to find food.": "호박벌은 복잡한 미로를 탐색하는 방법을 배우고 음식을 찾는 가장 효율적인 경로를 기억할 수 있습니다.",
    "Within a hive, there is a single queen bee responsible for laying eggs. She can lay up to 2,000 eggs per day, ensuring the colony's growth.": "벌집 안에는 알을 낳는 일을 담당하는 여왕벌 한 마리가 있습니다. ",
    "Bees can sense electrical fields. Flowers generate a small electric charge, and bees can detect these charges, helping them locate flowers.": "꿀벌은 전기장을 감지할 수 있습니다. ",
    "Bees use the sun as a compass for navigation. On cloudy days, they can also navigate using polarized light patterns in the sky.": "꿀벌은 태양을 탐색의 나침반으로 사용합니다. ",
    "Bees have been pollinating flowers for at least 100 million years, co-evolving with flowering plants.": "꿀벌은 적어도 1억년 동안 꽃을 수분시켜 왔으며, 꽃 피는 식물과 함께 진화해 왔습니다.",
    "While worker bees have a relatively short lifespan (a few weeks), a queen bee can live for several years.": "일벌의 수명은 비교적 짧은 반면(몇 주), 여왕벌은 몇 년 동안 살 수 있습니다.",
    "Add Shipping Details": "배송 세부정보 추가",
    "View Shipping Details": "배송 세부정보 보기",
    "Continue to Payment": "지불 계속하기",
    "Payment successful. Your order will be delivered soon! Thank you for shopping with YYC Beeswax.": "결제가 완료되었습니다. ",
    "Full Name": "성명",
    "E-mail": "이메일",
    "Address 1": "주소 1",
    "Address 2 (optional)": "주소 2(선택사항)",
    "Street, PO Box, or Company Name": "거리, 사서함 또는 회사 이름",
    "Apartment, Suite, Unit, or Building": "아파트, 스위트룸, 유닛 또는 건물",
    "City, District, Suburb, Town, or Village": "도시, 지구, 교외, 마을 또는 마을",
    "Select a Province": "주를 선택하세요",
    "Submit Shipping Information": "배송 정보 제출",
    "Update Shipping Information": "배송 정보 업데이트",
    "Enter Shipping Details": "배송 세부정보 입력",
    "Update Quantity in Cart": "장바구니의 수량 업데이트",
    "This item has been added to your cart!": "이 상품이 장바구니에 추가되었습니다!",
    "The quantity of this item has been updated in your cart!": "이 품목의 수량이 장바구니에 업데이트되었습니다!",
    "Subtotal: (Discount Applied": "소계: (할인 적용됨",
    "Taxes": "구실",
    "Tax is based on Shipping Information": "세금은 배송 정보를 기준으로 부과됩니다.",
    "Add Discount Code": "할인 코드 추가",
    "Discount Code": "할인 코드",
    "Apply Code": "코드 적용",
    "No Discount Found": "할인을 찾을 수 없습니다",
    "There is no discount code matching the one you entered.": "입력하신 할인코드와 일치하는 할인코드가 없습니다.",
    "This discount code has been applied to your cart.": "이 할인 코드가 장바구니에 적용되었습니다.",
    "You have unsaved changes. Are you sure you want to discard them and leave this screen?": "저장되지 않은 변경사항이 있습니다. ",
    "We collect personal information from our customers in the regular course of doing business. This page lets you know exactly how we’re protecting the information you entrust to us.": "당사는 일반적인 사업 수행 과정에서 고객으로부터 개인정보를 수집합니다. ",
    "information about your computer, including your IP address, the type of operating system and browser you use, and your computer’s location": "귀하의 IP 주소, 귀하가 사용하는 운영 체제 및 브라우저 유형, 컴퓨터 위치 등 귀하의 컴퓨터에 관한 정보",
    "If it’s a necessary part of any of these transactions, we may disclose your information to another company. For example, we pass on your name and address to a courier company to complete a delivery.": "이러한 거래에 필요한 부분인 경우 당사는 귀하의 정보를 다른 회사에 공개할 수 있습니다. ",
    "Title": "제목",
    "Review": "검토",
    "Update Review": "업데이트 검토",
    "Overall Rating": "전체 평가",
    "Delete Review": "리뷰 삭제",
    "Submit Review": "리뷰 제출",
    "Please enter your full name.": "당신의 성명을 입력 해주세요.",
    "Please enter your email.": "이메일을 입력해주세요.",
    "Please enter your phone number.": "전화번호를 입력해주세요.",
    "Please enter the first line of your address.": "주소의 첫 번째 줄을 입력하세요.",
    "Please enter the city of your address.": "주소의 도시를 입력하세요.",
    "Please select the province of your address.": "주소가 위치한 지역을 선택해 주세요.",
    "Please enter the correct postal code for your address.": "귀하의 주소에 맞는 우편번호를 입력해주세요.",
    "Information changed successfully.": "정보가 성공적으로 변경되었습니다.",
    "Shipping Information saved successfully.": "배송정보가 성공적으로 저장되었습니다.",
    "City": "도시",
    "Province": "주",
    "Return Home": "귀국",
    "Buy Tickets": "표를 사다",
    "Email Address": "이메일 주소",
    "Order Details": "주문 세부정보",
    "Items": "품목",
    "Payment Details": "지불 세부 사항",
    "Shipping:": "배송:",
    "Order Date": "주문 날짜",
    "Shipping Info": "배송 정보",
    "Order Address": "주문 주소"
}
